[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (288) 我唔撚係中國人呀

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」, 可以的話copy埋 置頂嗰堆
用電話開post置頂會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

豆柴喺唔喺度

標題呃正皮

小氣鬼留名

CD ROM LM

有冇妹摸先

搶唔到

比你呃左個正皮

摸晒我收工

有無高價大頭菜賣?
機票換

冇長篇偉論去參與討論，唯有搶個1001嚟表達立場

今日星期一咋喎

星期一有高價大頭菜一定係TT撚

今日先星期一咋喎

今日星期幾啊

LM
0美術天分執島 = 想死

水晶豬巴個島名字頭係咩？

標題改得好

竹島其實同普通島一樣咁高機率出
只係讀心術既關係成日唔出

我都係 無從入手

我見好多日本仔都有4XX ~ 5 XX 賣

原來唔洗咁快賣?

抄日本仔 上youtube搵どうぶつの森

留名

我都係 所以冇乜idea要點執

終於認
嬲 唔講野囉

諗唔 an

我今日全日 淨係整左個山

正常係三期最快都要星期2先高價啦

我都執到想del game

我都係 所以放棄整瀑布之類做裝飾 一塊平地圍起算

你個島

I see

thx

有咩不滿

+1 簡簡單單整個四方形就算

70m幫你設計

咩係TT 撚

痴線 原來村民係屋企入面都照唱歌

唔想同你講野

你個島邪到我第一次炸人島

我都係我見個個都整咁靚

係咪cls

@河馬 不滿你個島太邪

你估我比唔起咩

嬲 我走

自問冇咁既心機去DESIGN 同埋自己美術方面真係一般

妹係花園右上 free區可以拎嘢 機場走 請自律

我走啦 去沖涼

我10機票都仲未中竹島

我成副身家都冇70M

唔洗爭啦 我走

去youtube抄功課架仔d島好靚

你就收順啲 1m算

流星雨+妹豬場

朋友密碼場（只限熟面口 因為成地都係野）

可以的話大家周圍淋下花啦唔該曬你地最重要係中間範圍嘅紫色花 同右手邊平地啲異色

又河馬

4月頭想刷狼蛛 試過射2萬里數都唔出竹島

差別對待?

人呢

妹場 機場走 慢慢摸

我依家好擔心 你啲河馬走晒 我應該點叫你

打あつ森 住宅街 勁耐參考

有排喇

要園丁？

終於睇晒money heist s4

好On9 仲要去人地到摸 好似炸左人地場

叫左幾次

你終於知自己戇鳩

希望啦

黑人收費貴啲 要擺好多燈先見得番你

要啦 諗到頭都爆

陳生

廁所 你真係好好笑

對唔住大佬夜啲嚟

頭先都比你炸左

收集左少少自己覺得好睇+準備抄功課既youtube參觀片有需要可以睇下

佢唔係有3隻咩
當一星期走一隻又咁好彩走到河馬
你都重有3個星期笑

比住1m你先 幫我諗下點design

抄完啲格數都度到天黑好辛苦

唔係叫主人啦

照叫河馬

早訓留名

正

2隻了

唔係你彈左咩 見你直接off左

你記得 一點後一張poster

咪鳩收唔足全數唔開工

你想點

剩返2個星期咁少

我都係

聽到腳步聲以為有人 點知原來係章魚燒
毒撚開場冇人理

我到時unfd佢

我個島d野全部四四方方 同一個平面

我都唔知2次有你連即斷
你飛左一半架

10m啦 幫幫手 頭都爆

係咪無人摸了,,.咁我熄機抖

豆柴呢

成日都話unfd我 哭能左

我覺得自己設計先好玩
所以冇睇過其他人點設計

自爆左應該

成日unfd

最好係你

屌原來我都有妹

辛苦哂

人人都有妹

有冇人未摸妹㗎？
風杰教緊青苔庭園石
船上面仲有三個假既文物無人買
準時10點正開場
如果有人帶啲野黎摸下or幫手淋花就好了
有興趣就留fc

做咩事

加我我入黎

我唔係中國人

召喚Root絲

頭先去錯人哋島依家狗衝嚟

我做爛市 收十萬 ok?

一點後一張猩猩ready

執咗四日只執咗個生果區+門口整咗瀑布
都唔知點設計好

on9 嫁wo d cd機
真係要重新簡播

屌你咁多部..輪流彈

唔係喎 你本身差緊我60m
比10m你咪岩岩好

去人地屋企 睇下人地點劃位
然後自己返屋企慢慢試

要淋花子

我有埋玉蘭

之前隻JOY CON成日飄移, 試過俾佢搞到俾狼珠咬死 (自己衝前跳出地穴俾蜘蛛咬)
依家換左PRO CON, 又係識飄既...

可唔可以黎摸摸

有時睇下人地d設計都會開發到新既思路

好你差幾多個

你不認得我了

密碼在上！

淋花仔要唔要

我以為淨係喺屋企入面繼續舉鐵

你個島整好喇咩

都係一次姐

但大多數時間都會變左照抄

屌
我屋企人係隻驚到換衫換左成廿分鐘

我隻牛奶糖對住我收音機唱

未爆渣
你聽唔聽到有啲聲啊

係我以為你開咗一嘢禁晒是到咗

係咪個淋花嚇親人唔係強制性的 大家多淋益善 唔淋無區

no

即係你唔夠pro

繼續LM

我十幾部

個炸彈去到你到先炸

你參唔參加比賽

我都要召喚你地

BLOCK左你喇

係喎 咁總數130m

130m

大約拎個靈感就算啦跟足好辛苦

一齊過去輪佢

抄到咁上下你就會諗到點加自己特色上去

摸左人地個妹先知道原來我都有
摸到棒棒

去完好人巴去你到

Youtube 果班9成以上玩過複製bug同TT，我唔會幫佢哋加view

王妃個個？

轉頭黎

可能係特登唔摸自己島個個妹嘅報應

係呀

好啦 你自己放棄一個淋花仙子

跑得快啊喇

個大肚婆下季會唔會入團

棒是個好東西我嚟緊就諗住起個大型魔法陣放哂啲棒同星話去

四子 我未搵到你

啱啊，同埋都好睇自己有咩傢私

聽日解BLOCK

仲有位咩

Come on

有冇妹場可以去

我又要okay?

頂 衰妹 可唔可以輪住黎探我地啊
佢仲企左係我想拆個位

轟炸機

再推比未摸到妹妹嘅妹妹嘅巴絲

見有幾個台灣youtuber都堅持唔TT但複製bug就唔知啦

冇喇咩本身就搵你做partner

排

佢係我到

知我玩game勁

唔好比棒我啦妹 拍謝

跑得快有咩錯

台灣我凈係有睇aza，仲有邊個好睇既可唔可以推薦下

咁一唔一齊報如果有位

你都拎左la

求加1665 5422 0909

蝦人就勁

講定下次

你地起邊個場吹水
我做完condom了

唔洗摸妹，可以淋花

有無人要學

你即興藝術派 咪玩我啦

王子家

我好似加了你 你自便啦 有星星啊！

今晚瞓教先

乜拍謝唔係解 拍手謝謝？用撚錯左幾多年？

我入左pw搵唔到應該無加

可以學嗎

唔係解 唔L該哂咩
利申 9up

加了！

好似係解唔好意思/sorry

又入會唔會太重複

係朋友了 k字頭島

cls 完全唔L match

係解對唔住

我黎做花農啦

準備訓

希望巴打可以帶少少石頭俾我

Added g字頭

想

有興趣學

未

笑死

原來台語 make sense了

拍手謝謝

台語

拍謝=歹勢
台語
唔好意思咁解

求加

原來已經係FD子

求加
可以幫手淋花 你想要咩手信

係fd了

我係度 ready幫你淋花

召喚LetHerGo絲打

會帶傢私黎摸

無玩過台服game?

Added g字頭
想要各類椅子

你又柒

會

Added

長左知識 多謝大家！

5星都爭飯食

咁都有得笑

想買部細機

想入！

Sis打你個連登名叫Under?

好hurt 菊花棒

習慣就好

有無人有興趣

我幫你la！

其他花無咁hurt

琴日又話唔買

用黎插妹個菊花
等佢下次唔敢再比棒你

diy類
鑄鐵花園椅
花園長椅
搖椅
都可以幫整
另外可以帶梳化 bar凳俾你摸

可以？

你個島好易砌

報愛協呀我

我都係潛

嚇到以後唔敢黎

我有冇add過你？

我開始分唔到你邊句真邊句假

我覺得反而用island designer最後係FF多

太空人衫好想要

唔係衫嚟，擺設嚟

好啊 我帶左22粒碎星 2粒大星
你係咪可以代整新月椅同月亮

可以！但係而加好多人
撘半比你入得唔得？
少少驚炸島

會唔會變成鬼島

第一次聽拍手謝謝

可以啊！

有冇人有
爵士鼓組合金黃色以外既顏色
求幫買

我還原率有95%

貓頭鷹生理結構

我完全冇諗過 可以咁解

好

真亦假時假亦真

初中個陣聽到啲人咁講覺得好Mk

有冇人有得買畫

你用錯左幾耐

初中到宜家.....

係咪你D FD自己作既潮語黎

唔係衫黎
雖然我都想係

上網見到的

我叫胡椒炸豆腐
有冇印象？

又有南方古猿

屌 好想整宜家有諗法個島

大師出手幫下契弟我啦

:「支筆借比你」
：「拍謝」
：「」

我信唔到你啦

都好想要

想睇你island designer張圖

想睇流星，求加

大笑

去左邊到9fing

去咗淋花啊 晏啲去剛巴到集合

收蟲佬唔係得自己先賣得????

屌 唔係咁
係串啲嘅拍手謝謝

你琴晚都係咁同我講

要幫你整??
如果未摸妹都可以黎埋

有冇人知升級帳篷果陣 狸克同atm會係邊？

開咗島啦淋花仙子們

係返入面

好啊需要D咩材料

有咩好忙 個個都要淋花仙子

會喺個帳篷入面

唔知朋友呢

收蟲佬得島主賣到

你都未嚟

去哂淋花花

各散東西

5星5鐵石

晚晚淋一round就一點

我有駱嵐
一陣花王更會早開

想知係咩諗法我想整魔法森林 要整好多識着燈嘅植物

好耐無見

變左工地喎

仲有3個要淋你係咪未夠

唔見幫我
我以為我地係好朋友

係入面 走埋啲應該聽到佢把聲

VA A+????
咁靚

9fing先再淋

等你呀大師

係

整好未

Cls我淋花淋咗一日想搞自己島啲野都唔得

咁咪硬食 斷攬

你未夠咩

陣間一齊玩

唔計你斷

我琴日話幫你架你唔要我咋

又唔應人

去你島幫你執

你真係好可愛

屌 咪搞笑

可以加好友？ 我可幫手淋 唔會亂拎野

好驚啊 有個白撞入咗嚟！

我幫你地淋花 你地幫我執島抵屌

擺低ukulele得唔得

加左

咁你真係幫唔幫我諗我今日真係執到頭痛

想黎好忙

你係唔係幫我 炸咗個島佢

我幫你

爭兩條路先劃完
仲有6日搬屋

唔怕！已確認死亡

好似唔關我事

我會保留個障礙賽到你返黎

早知我都plan下

咁都好d

覆咗

放過我啦

白撞果個入黎自爆

清點就位放建築物

支持

我design到成舊屎咁

去左兩個朋友度接收寵物 黑色倉鼠同月兔

冇

今日係咪要單機

四子仲要唔要人

算數 我自己搞

召喚花王 CQW4V

唔知點解CONNECT唔到去你到，我再試下

復活 重新開咗

唉 好靚

可愛嘅點喺邊做乜嘢你都覺得可愛
明明我係搞笑派

佢係入黎炸島

轉頭先仲有幾個

夜啲嘅話

唔信我

得！斷左再開...

你想點 依家驚左你

招淋花bb

Del 咗佢frd

夠唔夠人

我咩都無做wo

你今日講野 令我覺得好可愛

絲打fc係？

啲河好自然

駱嵐幾點走？

明明係你唔領情

軟糖入佢就走

又屈

又係到溝女

0人

重開game

笑死我

有冇人換diy

係咪5點

唔係呀 我淨係覺得佢可愛

你做左

成日12點就唔見左佢

咁似我今朝阿
淋花叫成朝得4個，摸妹瞬間爆

食女

我諗係愛啊

可以過嚟

有無fd可以幫我整竹長椅

Coming

巧巧生日會結束
去四妹到淋花子

12點收工

仆街 爆左水壺唔記得合就入左島

咁有妹有朋友係事實嚟既

12點

唔該晒

點解唔用鏟

但我之後無做啦wo

用鏟仲方便

多謝你哋

我比你

我直接鋪地數格

無開始過左結束左
無朋友

新寵物

已有大量失敗叫救命例子

唔想鏟走啲河又覺得啲河好煩

陣間過黎你到啦乖

有無好心人俾我俾下妹
淋花摸尖撚野和服架你喜歡我盡做

好似我咁 填左成條再起過

求加3429 4835 6580

有前科

迫唔到入去

估唔到有河流愛好者

唔洗呃我
我開pw島

繼續召

可以改沙灘

開左成晚妹場，好攰
你摸左未？

講緊4子個到

自膠

最多下次同場唔着小睫衫唔好嬲me ok？

唔摸了

我知

大隻雞教緊DIY狗屋，滿月右邊
廣場左上空地有堆雜物，可以借君一摸

我想借長嘅DIY枱/搖搖木馬/木鴨/得意嘢摸

求摸

無嬲 咁就乖啦

就下條河 我本身有兩條
鏟走左邊嗰條 右邊嗰條留低

全部動物都話琴日同肥婆傾好多計

小睫qr

2222開頭 icon係呀妹

有條河先似無人島
雖然依家好撚多人

好野雜絲真大量

尋找餐廳系列

有無人未摸妹
同埋有駱駝
未摸就........

我有收藏

真del fd

d河60度轉向最順眼

起河極鳩煩

有冇人未摸妹?

講錯
120度先係

排左成粒鐘
有code之後入極都入唔到
依定show you have been kicked out of the queue

大佬

我都自己起

起河真心痛苦, 左鋤右鋤都唔岩FEEL, 對稱撚好痛苦

唔介意可以加我tg tg傾

未嬲完你 唔幫我design

大佬離

個code無變過啊

咪玩 你嗰個好靚

..明明上次你地望到佢點蝦我

我呀

多謝絲打你幫我整新月椅
唔好意思 我用switch打字超慢
聽晚再幫你淋花

入唔到

wtf 我reset下

我習慣咗11次

無法與對方的遊戲通訊
請稍後重新嘗試

試左都係唔得

大家都高手

有電子琴 想黎

我有add過你？btw我照開咗

有無人識整竹長椅有材料
想要兩張

我

絲打可否入黎摸妹

reset 好了

仲黎唔黎？

頭先好多人add我
唔知有無加到google巴

想斬掉重練了

可以

好啊你有冇野想摸？

有冇人有黃金招財貓DIY卡
同我交換

無

想摸椅子

有無人同巧巧過生日

有無人要花王

隻動物用緊工作枱係咪唔一定整緊diy 同佢講野無反應

可唔可以黎摸

起晒泡嗰隻用緊就係整DIY

你地淋緊花

我瞓算

咁早

咁早訓

你病左？

我見到你即病

晏晝送完禮物就收左工

互淋？？
2600 0393 4049

妹係花園右上 free區可以拎嘢 機場走 請自律
我個network有咩唔該係度同我講 唔係我會唔知

離妹又開公頻講野

左手成日出風癩

生日會到幾時？

真係咁早瞓到？

我唔係花農，好悶想淋吓花啫
已加

點解會咁

召喚 @東雲絲

我個Wifi死死地 屋企部電腦都連唔到 我怕陣間入你場會瘋狂炸鳩你地

有冇巴絲報遲左名 可以頂我個位

想玩都冇得玩同羊羊一樣

真係有啲攰

今晚去左幾個都冇事，就係去唔到你到

唔見

淋完了 開左

我無河

咁早啲瞓啦

歡迎 開左

有無人仲想摸妹

無言了

你都有巧巧？

王妃你有有東雲Bf 麻煩你幫我同佢講聲

多謝各位淋花bb
轉頭送禮物

等等我同緊我阿哥玩 好快add你 cl字頭

王子

通訊問題入唔到

Just come

比5-10分鐘我狗衝過黎

我同緊自己島既巧巧過生日
數字巴要唔要來搵巧巧

好想做狼呀屌我個wifi

原來可以用app
我次次用switch打好笨柒

我都睇唔到

今晚早啲訓

搵唔到場

我都係
等佢無咁孤單

麻煩曬你啦

又刪晒我地

下次我要入黎做狼!

衰妹你阻住我啊仲要比棒棒我

巴打我黎緊

留sw比我

第一round死都好多野玩

注定搞唔成

想摸

重開

0923 0645 4603 thanks

同排跟我隊嘅人講聲sorry我今日個network好差係咁炸自己島

收到d熊熊喇
聽晚差唔多時間再過黎幫你淋
多謝你

再POST

尋找餐廳系列

今日忍唔住訂左套amiibo＋車卡，d卡幾靚，雖然唔會有曬佢地卡d貨同埋d動物唔係popular 。

送畀你㗎 ukulele摸完冇得買

三文治here

2237 1884 8306

我得黃色沙發，巴打啱唔啱？

529740953416
THX 有無野想摸？

啱呀
你想摸咩呀

有無人仲要摸妹 駱駝

I am coming

我要
你島名係咩
唔記得

繼續召喚花王 CQW4V

島主閂左島？

你咪加左我

太多人有D亂笑死

冇所謂
你開島？

三文治係咩名

召喚花王
駱駝賣監控室牆+宮殿地板

俾d地燈你摸
加我

原來係我network 大爆炸
炸咗幾次島
所以唔住
sorry

開始執島了

有妹妹有駱駝有人黎嗎

N53SX 開住掛陣機

已經係朋友啦
黎啦

me

我島個船有個鐘喎

Added, E字頭

here

1862 8292 2905 有無人一齊玩 好想要啲特別生果

幽幽送啲乜7呀
以後捉左佢靈魂唔還比佢

標題成功呃咗10個正皮

等等我五分鐘我開埋個場俾我個fd開俾你

要蕉？

有呀 首抽

開左朋友島

黎唔黎摸下燈

要啊 依家過黎

係咪到我啦

我都係 好可愛

開左場

頭先開公廁炸咗
希望頭先嚟嘅巴絲有save
仲有冇人未摸妹？
留fc開frd子場

Dave好似又要？去邊啊

好似未加
8465 1159 1507

去緊fave到

儲熊仔絲係唔係到

生鏽靈魂

就到

佢送黃蜂頭比我！

我有駱駝呀！黎左我到先

嘩屌，真係由佢死多次算

你有冇枱同櫈？我有吧台同鐘

我未加frd

岩呀

已着陸

有呀, 不過得粉紅
其他要訂

花王

未加frd

寄左屎盤啦

我都未加 夠唔夠人

已經加左了

依隻啱唔啱？

dave 加人啦！歌頌同見我！

頭先佢送比我

送貨比我得唔得？我剩係要圓枱圓櫈

話說佢個島咩名

屌
仆街冇人夠你玩

喂也 無fc點加

都好呀

新post留名
我島位小睫要畢業搬走了
如要收留請開聲

我個島仲執緊所以好亂 大佬唔好見怪

有動物聽日搬走
今日係咪要去外島邀請動物返黎

終於黎到

Fcfcfc

Add jor

我有提子

你要加我同埋入一入我島先寄到

加我

要聽日吉屋先搵到動物

火龍果要唔要

好愛你加我

我有桃~

有火龍果架咩

加我一齊執

楊桃啱唔啱 可以整楊桃帽

魔法舞台陣?

聽講榴連都有

有無相

仲未add我
8465 1159 1507

加左啦

要 加我好想要啊官人

黑人黑歷史

炸左幾多次今晚？

Add左

求火龍果

第二 我真係好少炸人

去咗邊度玩

幫四葉執島 我唔敢出島啦

點入你個島架第一次用呢個

好耐冇齊過人 星星頭9fing團已成歷史

多唔多人同任天堂反映
8條梯唔夠

另外想問下橋係咪唔可以起係空中
兩個盡頭整橋過

開左島

送比你用

夜更朋友

屌

再開

唔可以 一定要有河

四神果然係四神

揾唔到你個島

我斷喳 唔係炸

搜尋朋友的島

頭先斷左

告急 今日藍玫未大閃

等緊你

Me
唔敢用wifi啦家下 神神地
手機data好似仲穩定

留起佢
總會有用

想問無WIFI 係咪都SAVE 到玩到?

而家開機幫你

神之預言

佛系換DIY / 摸傢俬

琴晚留左貨果兩位 我hold住左DIY比你地

又斷...

咁我等陣嚟炸你

我比比下錢彈走咗

過嚟幫你淋？

可唔可以講多次島名

都係無

即閂門

你地成日唔得閒

已經唔記得邊個係自己

我一眼認到自己

嚟唔到嘅

個樣最on9個個

隔離每棵 再淋？

生果 交換生果

咁我一定唔係到

Set定alarm聽日早啲起身搵動物
唔知醒唔醒到

其實我都search過兩次，話無場

整左個餐廳

而家兩朵 兩朵咁擺

聽日藍玫大爆炸

我都認到你第二個黑

順手就要
唔挑剔

神唔歡迎我

過嚟幫你

你叉完電未呀

咁樣無咩分別

個場完左喇去左第到

其實想比埋金牛碎片你但係我第二封信唔記得放野，然後一日又只可以寄兩封

唔洗咁多啦 已經成組星星碎片

訓醒 等12點

你地係dave到定係你個島到？

依家先加google巴仲有無開島

你睇下收唔收到

淋哂花，你仲想嚟嗎？

已開島

下次有星再通知你

刀巴

我尋日收蝗蟲頭

我未係自己個島見過星

大閃咗 聽日再換位....

唔係掛，你幾時開始挽的

玩 唔係 挽

我成功r埋肥絲去等我地

開左

沖緊涼仲諗住諗住幫你淋埋再瞓
唔洗開機了

佢計3x3範圍無花就一定複製
所以應該要每棵隔2格先得

駱嵐黎左

sor，我罰抄十次

3月尾

會唔會墜機

很不巧 正在忙

我聽日先嚟得唔得 要早瞓返工

一路順風！

準備

用左拍手大法未

島名係咩

萬試萬靈

邊個阻撚住我坐飛機

晚安

收到啦

來緊 id笑君

多謝你 搵日再淋
聽朝起身再執位...

咁急坐睇住墜機

點解咁既，我今次都第二次了

連個wifi都唔想你還錢

好啦，祝你個島早日有星

你唔開返？

安全著陸

岩岩有位絲打係咪想摸熊仔
開番島了 換左Code

見唔見有粒飛彈係後面追撚住你

有冇花王

你過唔過黎

你唔係唔訓覺架咩

日日睇西施惠講野，都從來無講過有星

熄左機了

番工唔同講法

瞓啦？善叔

我兩次都唔係西施講，係靠村民提到流星先知

有

有冇人想摸妹
開一陣

養肝計劃Day1
成功早抖

大鑊閂場都斷

個個轉死性

me new FC

講返你字頭同公仔頭，謝謝大家

早抖

玩動森養咩肝

咁快我地好多人

add過啦 開左島

善叔聽日叔工

想為左你早起

眼瞓了

你唔洗咩

gacha

早抖游游

好快就無凌晨更

A字頭西施狗

啱啱換咗個新
唔想咁快黑

你日夜癲倒架喎
同埋我好大愛 好易睇啱

今日眼瞓了

好正

標題係花生?

黑左換多個咪得

晚安了

扭佢有無蛋出

蘋果

唔係
上個post唔知點解講起中共
呢個係樓主嘅結語

無錢換了

攰了

整第2隻豬

王妃 比賽仲有冇位

狼人更

刀巴個島有咩玩？
爆哂棚

仲以為冇望一陣又Miss 咗花生

9fing

睇下撞到啲咩
好多隻都鐘意
今次想要啲有趣啲

你個動物生日完咗？

單純係想執個商店街出來 是但放曬d傢俬出來就五星左

啫係冇得part豆柴報名

辛苦了早抖！

樓主：我冇參與討論
所以搶1001表達我嘅立場

殺7個係點形容
我淨係識Penta Kill

吹左大雞無位

想同你做朋友 握下手得唔得

做咩踢爆我

唔係射波咩

求狼人文字直播

god like

今日咪射左

應該忙到唔得閒理你

12點就完啦

射多兩日咪放成個星期

好緊張 隨時炸我島

叻叻

肚餓
有冇瑞士卷食

好想偷聽佢地玩

但我仲有70%未執

純純的尾巴.jpg

切ed

為左保持個五星依家無得將diy卡放曬落地，好煩

食完芝士蛋糕

Me有野做 無得開機玩

今個post推得咁慢

開始無人講野

岩岩醒

早

有冇妹摸

d人訓晒？

想食

好似入哂場玩狼人唔得閒推post

切好左

狼人都係8人者

而家有邊幾個玩?

推一下

你黎未知

原來係咁

就快999係時候潛

仲有post尾加持

游b係咪去左玩狼人？

招花王一個

去左

想食呢啲cheesecake

係呢種

我放曬係房

點解要貼圖

葡萄

夜更互相傷害

我有加密

其實係唔想同我玩

唔放圖啦

唔知會唔會影響快樂家分數，如果影響就要每個星期六都收起曬

我手多禁左出黎係我衰

1000